新蒲崗景泰苑廿歲青年墮樓亡

今日(12日)早上9時17分，新蒲崗景福街118號景泰苑，一名年約20歲男子從高處墮下，飛墮大廈平台奄奄一息，街坊見狀報警求助，消防到場將昏迷事主救回地面，再由救護車送院搶救，惜告不治，警方正調查男子身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

過完年, 沉醉完虛假既美好環境
又要面對殘酷既現實
點解D人唔會選擇過年跳, 而係過完年先跳就係咁解

oic

Oic